{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 스윗트리펜션 (개별 바비큐, 제트스파, 계곡) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 追加人数やオプションを含む追加料金は、当日現地にて決済する必要があります。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式での調理は認められておらず、炊事道具の個人的な使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 客室のご利用の際にはジェットスパが設置された客室を除き、ご利用いただけるプールとバーベキュー場がございます。 プールは7月8日から9月11日まで利用可能で、バーベキュー場は入室後の午前0時まで利用できます。 プールとバーベキュー場を利用する際の注意事項がありますので、ご確認の上、ご利用ください。 駐車スペースも設けられており、ペンションの近くには子供たちが遊びやすい渓谷や観光地もあります。 ペンションでは最大20台まで駐車できる広い駐車場も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加人数やオプションを含む追加料金は、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式での調理は認められておらず、炊事道具の個人的な使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "客室のご利用の際にはジェットスパが設置された客室を除き、ご利用いただけるプールとバーベキュー場がございます。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー場の利用期間はいつですか？",
            "answer": "プールは7月8日から9月11日まで利用可能で、バーベキュー場は入室後の午前0時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースも設けられており、ペンションの近くには子供たちが遊びやすい渓谷や観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台まで停められますか？",
            "answer": "ペンションでは最大20台まで駐車できる広い駐車場も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 682
    }
}